Jaan Taaks sai kaest Schloki prowale 2 R 16 Cop erramassa mis rahha est temma naine üts ret, 1 tanno ja 1 poud om podist wolgo paele wotno.
Jaan Taks lubbas sedda wolg omma naisega Schloki poodi essi erra selletama.
